大家仲係未撚明白咩叫攬炒

香港結構性問題太嚴重
港豬生活太舒適
香港人永遠都只係半夢半醒

光復香港? 時代革命? 攬炒?
十年後回頭再看原來一切都只係空話

香港若要重生，必先鳳凰涅槃

中共就係香港嘅寄生蟲，宿主一日唔死，呢隻寄生蟲會一直吸乾香港。

香港
必須同歸於盡

才會看到希望

送一隻歌比大家:

從頭細數命運由甚麼鑄成 心境每秒在註釋生命
密雲外還有清空 眼淚哪可遮掩眼睛
沒有光末路憑目光照明 火花擦碎後更加豐盛
天國近才會記得不死本領 你也痛醒請做証

唔係咩大道理，只係大家幾時先放得低奢華嘅包袱

置之死地而後生